2016dseU英文U左琴日去報左2017英文，有冇機2

救命，求溫書方法，做左好耐廢青

上年衰咩?

標題打錯左，上年衰英文U左

好似一早截止報名

琴日交錢，我逾期報名就報一科英文貴撚到1420一科

我個人覺得學拼音先 我肯定好多人都唔認同
我就咁睇 當好多人讀錯 你讀啱 個成功感都幾大 整體而言會增加你學英文既興趣 因為老實講當你每日學20個新字同學grammar 你好快就會無左學習既興趣

認真答你，冇乜。不過加油

當年我會考都係1111，究竟點先拎到U？
我嗰陣oral已經係唔講嘢嘅人，writing全部錯字錯文法

我listening遲到，考評局send左份野黎，全英文我冇理佢，應該俾人取消成績之類

作為一個英文都係差嘅人
2015DSE 2(2222),2016DSE都係2(3322)
你宜家可以做嘅係grammar,學多啲字
做pastpaper同補下習(最緊要岩自己)

你個名
有咩補習介紹下~

英文U就搵個有心嘅私補 慢慢操paper啦 但得翻幾個月就真係難啲2 幾個frd1咗再retake都係1 全部都係差英文入唔翻u